究竟會員紅色名同藍色名有咩分別

紅色你係咪新年特別版

藍色係藍絲廢佬
紅色係共產團支持者

紅色=愛呀爺

紅色=共諜